Rusya Premier Lig takımlarından Kuban Krasnodar forması giyen tecrübeli golcü takımıyla anlaşıp sözleşmesini feshetmişti. 32 yaşındaki Djibril Cissé, yeni takımı Bastia ile 18 aylığına bir anlaşmaya vardı. Fransız gazetesi l'Equipe'in haberine göre, Cissé 5 yıl sonra yeniden Ligue 1'de forma giyecek ve yeni hedefi yüz gol barajını geçmek olacak. Djibril Cissé büyük umutlarla gittiği Rusya'da istediği kadar süre alamayınca takım yöneticileri ile bir araya gelerek bonservisini alıp kulüpten ayrılmıştı. Golcü oyuncu yeni yılın ilk günü Bastia ile sözleşme imzalayacak.
